領事館巴絲請入

想問下有乜工種，好唔好做，番工時間長短，人工如何，同晉升機會